覺唔覺gme班人成班廢腦藍絲咁

請你地堅定strong hold! 人人心想事成會天下大亂 股票市需要你地d咁既人！

個個要買又要驚 on99
一開始都唔係賺個股價

好多傻鳩學生真係以為買10股8股就可以財自

買股唔賺股價賺咩